如果好似誠哥咁有權有勢，你可以做啲咩撚狗？

然後你會發現

原來富豪都係要睇警隊面色做人

有錢不如有槍有炮

包

搵人返黎麻包袋佢哋

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

去美國尋求政治庇護，請1000人保標

然後出懸賞
習近平 - $1000億
王滬寧 - $100億
韓正 - $50億
栗戰書 - $50億
林鄭 - $10億
689 - $5億
鄧PK - $3億

斷鳩佢上網

你漏咗好多人喎

僱傭兵

高薪挖角佢地做高級保安， 返工第一日即炒， 再俾個萬一蚊低級保安offer。

如果我有咁有錢 會飛去美國請殺手暗殺 晒所有高層 班散仔 只係垃圾

叫佢地互相廝殺 整個羅馬鬥獸場 2.0 佢哋老婆喺現場做雞俾人屌到死為止 娛藥大眾

咁你都要講個做法先得架
無啦啦點解會聽你講

用1億請殺手殺狗......
第1日殺1隻,第2日殺2隻,第3日殺4隻,第4日殺8隻,第5日殺16隻......同時要殺手係d狗屍度寫,[下一隻可能係你]!
直至狗羣分裂,d狗唔敢繼續做狗,等社會可以撥亂反正。

請晒香港所有律師

綁住佢啲仔女

瘋狂炒人，撤資，搞亂香港

去到第十日已經用左一千億

點解+X只係投資英國 加拿大居多, 好少見佢投資美國
乜唔係投資美國, 擴展自己係美國人脈比較好d咩

其實請殺手殺一個人只係需要幾萬蚊,1億係成個job計!

唔駛好似誠哥咁有錢

有摩西分紅海既能力就已經夠